麥明詩不排除轉做律師

【星島日報報道】麥明詩昨日出席劇集《是咁的，法官閣下》宣傳活動，談到她靠自修在美國考獲執業律師牌，早前更到紐約領取畢業證書，她表示前日才返港，因最近好忙，所以不可以在美國逗留太長時間。問到會否退出娛樂圈轉行做律師？麥明詩表示女仔要為自己將來打算，演藝行業到某個年紀可能工作機會減少，因此不排除將來轉做律師。至於會給自己多少時間留在娛樂圈？她坦言沒有計畫，強調自己仍是全職藝人想繼續拍劇。
麥明詩又透露，父母對她考取律師牌大感開心，希望她將來的生活可以更穩定及有保障，始終多個資格傍身都沒壞。問到父母可有催促她轉做律師？她笑言父母反而催自己快點結婚，但她覺得為自己打算重要過結婚，修讀律師牌是很辛苦，但知識是自己的，長遠來說最好在香港考埋律師牌。

做律師仲好
唔係話憎佢
係佢唔做律師真係會浪費

鐘意做咩咪做咩
羨慕死人

佢真係好叻
好欣賞佢
佢值得有更高成就

10A 做律師定醫生好

醫生

但睇佢做戲反應，真係好慢轉數唔夠快

好女仔，唔似得一般港女求攀附

其實麥明詩都幾屈機, 10A, 港姐冠軍, 遲下就大律師, 知名度爆棚

之後再從政

勁撚到

入娛樂圈攞知名度姐 不嬲冇諗過佢會長做

今套劇造型好順眼

佢啲戲咁屎都係做返律師吧
只係唔知邊度敢請佢

等睇連登仔教10A劍橋做人

戲=真人

做埋特首丫笨

成個後生仔班底加埋有冇佢嘅智商

真心做律師適合啲
佢唔岩做娛樂圈 無論主持 拍劇方面都無潛質

呢d咪叫power囉

佢ex放棄律師牌做補習唔知點諗

可能遲吓佢ex又係自己ig鳩up

後生版翁靜晶

連登仔：讀劍橋做律師好撚威？無考過a level咪衝出嚟7

連登仔咁撚酸好肉酸啊

笑撚死人，講轉數連登仔連律師都睇唔起

咁公道d講

佢拍戲又真係唔算好有天份

翁靜晶2.0

差左D野心 各方面都係

難得有狀元一讀完係入娛樂圈而唔係即刻做醫生律師

DGS
10A
Cambridge
香港小姐冠軍
考獲美國執業律師牌

咁都叫爭啲野心？
由細到大一直走到呢步，再走落去，佢可能真係做到女特首

由頭到尾 tvb 都只係佢既踏腳石 唔出名點直入立法會

愈睇愈正

唔知嗰條淋作點睇

做藝人都唔好留係tvb

Tvb整到啲女cheap哂

成日要佢地扮低能扮可愛

見到都唔開胃

一個叻女 娛樂圈浪費左佢

做律師->入政黨/政府->做官

咁完美既人,家庭未必幸福,應該離婚或孤獨終老

普通人真係溝佢唔到

我都係咁話 條女野心大到不得了

連登仔：

真係好羨慕佢呢種人
自己想做咩都會做到 仲要做到最top個個
佢本身一定係好勤力同好有毅力

你最撚on9 佢先係最有野心
好明顯係為從政鋪路 如果佢淨係10a 加做律師再從政 一定唔夠港姐 藝人 律師 從政 各聲咁響

佢敢言又讀書叻 真係好勁

佢咁叻使鬼出嚟賣技賣笑咩
選到做champion+得閒拍下戲都夠殺啦

連登仔眼中：
考唔到pcll走去考野雞律師版，垃圾！

做戲表情生硬，廢物！

會考10A，又唔係alevel，有錢補習我都考到10a 啦！

講淫野，臭雞！公廁！

係

只有連登仔先係人才

你唔岩做戲呀

做藝人仲好 搵到錢既話

連登仔NO.1

佢同朱千雪都係

Pure之餘仲有少少淫

佢叻女嚟
洗同佢搶心

其實以佢既水平我反而覺得佢做既野好合理
即係從來律師醫生比人感覺都係成積好既人做
你話如果佢考完律師再過幾年考埋醫生資格咁就真係癲....
唔係眨佢,只係覺得佢10a個身份考到律師牌唔係好特別

敢於去澳門幫四太站台

之前幫超欣補習

諗起金鐘m 記連登仔對麥明詩指指點點就覺得尷尬

咁既樣貌, 家底, 智力, 職業.
唔係覺得係佢求TVB啊嘛?

佢同古天樂一樣, 都有人生污點

頂.......我睇到起雞皮,睇唔晒
咁岩飛到偽毒坤果到直頭擰轉頭

一早要啦，諗住靠10A係娛樂圈掘一筆，又唔知自己既弱點就係樣衰，攞自己弱項去搵錢，真係on99

雞

即係 CCTVB 變ATV 唔走真係得執咩？
又要每日歌頌支那，講正常啲有啲都會俾人批鬥

其實大律師同律師係兩樣嘢

有啦女特首，我諗佢想做國家主席

你班連登仔

真心想佢做議員，起碼佢聰明睇條文叻，無人敢串佢

毛姐應該唔會考佢英文

佢隻死魚眼真心唔掂

一定唔夠你快啦

既然講到自己係莊
咁做咩tvb叫佢小丑又跟住做

兒登仔： 「其實唔難 」

到佢做得特首嘅年齡
都應該差唔多2047
到時都唔知仲無香港特別行政區

咁嘅資質做娛樂圈簡直浪費人才

早就應該啦 哦戲咁屎

美國做律師

唔好留係tvb做二打六
做律師好過

佢真係幾𨶙大波
日日睇tvb J𨳊佢

你差在未講 ，其實唔難

10A 要兒登仔教佢規劃人生
唔係真係覺得10個臭皮匠, 可以勝過一個諸葛亮呱?

你short撚左分唔開市民同fans?
填海華做左特首未呀

應該係

一定會做

入民建聯

喺tvb做小醜真係大材小用

快啲走啊 連登專用例子李嘉誠，bill gate同埋一堆唔讀書成嘅企業家衝緊埋黎
不過呢啲都無佢地份

同呢啲聰明人做過同學同朋友就知，基本上讀書考試工作生活投資都係輕鬆無難度，其中一個娛樂就係得閒無事撚吓狗

我覺得似入民主黨多啲

佢最錯嘅就係入TVB做cheap自己

好好笑啊
我屌你老母啦